（集思廣益）諗下計幫早洩解決今次危機

早洩拍片道歉哭求高登仔返來啦

其實早洩辭職就可以救返高登

不了

成個高登摺咗佢

切腹

以本傷人
高登開post有5毛收入
咁班5毛就搵多成倍
人氣仲唔爆到仆街